各位mon post狗 林鄭有野想同你地講

多撚謝曬
眾所週知由6月開始基本上所有係商場活動大家都相安無事
我哋有我哋唱國歌、叫口號、靜坐
除咗藍到發黑、紅底或者申請左裝修嘅舖冇得做生意之外
其他舖頭一律照常營業
但由你哋亂入商場鳩拉開始
你哋所到之處幾乎寸草不生
個個都怕咗你哋
所有商舖全部落閘
仲要次次都係星期六日、紅日
咁搞發個個都要諗繼唔繼續租啦
就係咁由你哋加速經濟攬炒
其實你哋係唔係唔gur波叔姐

總之和你shop係一定要繼續搞，要做既係改善同檢討，而唔係有少少阻礙就停，我地仲可以停到去邊？